---
title: Vetting Request -  Encrypted - Russian
keywords: email templates, vetting, vetting process, partner
last_updated: August 12, 2021
tags: [helpline_procedures_templates, templates]
summary: "Внешняя проверка, письмо партнеру (только шифрованное)"
sidebar: mydoc_sidebar
permalink: 339-Vetting_Request-Encrypted_ru.html
folder: mydoc
conf: Public
ref: Vetting_Request-Encrypted
lang: ru
---


# Vetting Request -  Encrypted
## External Vetting, email to partner (only encrypted)

### Body

Здравствуйте,

Меня зовут {{ incident handler name }}. Я работаю в Службе поддержки по вопросам цифровой безопасности организации Access Now. Ваши контактные данные были получены мной от [[ ИМЯ СОТРУДНИКА ACCESS NOW ИЛИ ПАРТНЕРА, НО НЕ ИМЯ КЛИЕНТА ]]. Я обращаюсь к вам с просьбой относительно нового клиента нашей службы поддержки.

Недавно мы получили запрос от [[ ИМЯ КЛИЕНТА, EMAIL, ДОЛЖНОСТЬ, ОРГАНИЗАЦИЯ ]]. Запрос касается поддержки в области цифровой безопасности.

Мы будем рады оказать поддержку, но сначала хотели бы уточнить, с кем имеем дело. Для этого нам нужна ваша помощь как партнера, которому мы доверяем. Мы просим вас сказать, знаете ли вы этого человека и можете ли утверждать, что он(а) является достойным доверия гражданским активистом.

Будьте добры, подтвердите, что:

- Вы встречали этого человека лично более одного раза или знаете его длительное время, достаточное для возникновения доверительных отношений.
- Этот человек своими действиями непосредственно и положительно влияет на развитие гражданского общества.
- По вашему мнению, и другие гражданские активисты могут доверять ему как человеку, который своими позитивными действиями не нанесет им вреда.

Если у вас есть вопросы или иные соображения, пожалуйста, дайте нам знать. Заранее спасибо за вашу помощь.

С уважением,

{{ incident handler name }}
